［想贏嘅入嚟］1115 旭日行動

雖然呢一晚有好多失望嘅事情發生

中大記者會被騎劫
人權法案要喺眾議院再表決多一次

但係喺呢個艱難時刻，更加要團結同頂住
而家請優先推旭日行動
仲有

班廢老就嚟返到公司啦，你起身未呀

香港人起身啦

暫時唔好再互diu
推行動post 先

兄弟爬山
希望大家優先推旭日行動